匿名的信 (1) 這裏有你的信~~

入嚟傾下計
或者留一封匿名嘅信比嗰位重要嘅人
盡量秒回

正經post

咩來

喺度寫匿名信~

你寫

客人優先~你寫laa 記住匿名

請唔請人

好啦幫你推POST

請人 橙汁出糧

唔同你講阿

感動4

我買比叉叉 佢話打飛機要用生豬肉

搞錯

聽日要番學開始溫書啦

我阿哥阿
食屎啦

不想面對功課 haha

你阿哥搵到男朋友未？洗唔洗喺度買下廣告？

但我見佢佢岩先係度睇av,,
標題好似係咩五十路美人。。。

你十年後應該都3x歲了 留名等睇你找數

伯母好慘

係。。同時都好幸運。。
因為生到我呢個高大靚仔既仔！！！

所以好羨慕你 唔似我係太監

太監唔緊要。最重要既係你係一個樣衰既太監

嘻嘻 有趣

冇人寫信 休店一天

你真身係4x歲

冇人寫 慘

How are you?
Unblock me ok?

private ac sor

唔sick 教？

讓座比你

注意文明

公子有禮

又話幫手寫

幾時話幫手 係叫你地自己寫

嬲 中伏

你無處不在

暗戀佢？

冇伏ok

仲扮

木 驚了

Woooooo

關我咩事

Wooo佢

我7咗

係呀

寫信 go

How

Always

唔需要

怎知你 快寫

妒忌

喊嚕

男神覆我呀

怕羞

我愛你

快寫 我要看

I love u

Jm9

今日喊左未

打喊露時

Ok u win

你今天失憶了嗎

失了 who are u

你個仔

比左家用未

我今年小學三年班 爸爸比零用錢me

不肖子 做咩用紅字id

其實我是你個女 爸爸你老花嚴重咗

你話仔

我試下你視力咋 爸爸

不了

爸爸不可以不要我啊啊啊啊啊啊啊

Mk仔

我不是仔 爸爸

煩4

Mk妹

毒廢紙

偷緊❌❌啲圖

辣殺 基圖都偷

真係好正 流口水

不了 睇錯你

法官大人 我冇錯

唔抵幫

點解個個都有春可以叫
我都想叫下

叫囉 聽緊

屌4你班pk

冇春叫

屌囉

咁有冇信想寫

❌❌幫你

今朝寫左

Gay

暗戀對象定係前度呀？

唔話你知

冇理由 佢真係好靚女 利申見過

花生🥜

冇

不了 交比你

不了 小妹唔是she she

怎

悶

通知好慢

Delaynomore

話說你個tg得4丁友

Tg gp

Mk gp

可唔可以同我講聲生日快樂

生日快樂

收皮laa

Laugh

有第5人未

你做

哭了

不了 會比mk笑

木mk 只有膠同肥妹仔 好QQ呀啲肥妹仔

肥妹

辣殺 唔識食

你食埋我個份

朋友你真好人

訓先

早抖

早晨

多謝你

點解今朝咁撚凍㗎？

早晨 著多件衫laa

給你

沙治奧阿古路

夠鐘了

眼淚成詩

88

99

6299

其實我想寫俾佢

寫吧 盡情將心中的不快發洩出嚟

我想講
我已經原諒左你
同埋我好掛住你
嘻嘻

收到了

點歌時間到

陌生人

dllm 聽聽下好sad

瑋，你在何方?

做功課啦

🐍王

Morning

廢紙 快啲寫信啦

唔了

真心希望你能幸福

我做唔到

唔寫啦 曬墨水 佢應該唔記得我是誰了

離別的信

雙手握緊都握不到些安全感
你教我怎樣做人

忘記了~~~

巴打

蛇王詩

肥妹仔真係好QQ

食飯未

唔食了 要上堂

該放低的就好好放低😂😂😭😭

做咩自貼

減肥

但我唔會刻意祝佢幸福

狗也不屌

我身輕如燕ok

信ed

好得意 好想食咗佢地 好QQ

dllm 屌ing

你慢慢

唔比 快啲

我祝你幸福快樂

多謝鐘鐘

針德 功課88

其實咩係針德

jump得=跳樓=死？ 有冇補充？

好尷尬

睇你日日都好開心咁，你真係爽4

尷尬？why

不開心 功課

我都要做

嬲4u

bye

Why

Ok bye

幫我做

Bye ed

=.=

You mk仔入左mk gp未

又抄=.=

木入

me唔mk

笑 咁個4個是誰

唔G,我木份

Mk group

唔關禾事=.=

Ok

其中一個is me

Mk

驚？

驚

功課

其中一個是感情台主

好多台主

比條link黎see see

勁

木me份

完。

了吧

如無意外

從今該開始好好戀愛

唔玩。

又唔玩

對

Bully

錯了嗎 後悔了嗎

此地不宜久留了

橙

想飲橙汁？

正評我比

要走了 有緣再見

永遠懷念廢紙仔

Bye

1001

其實係plan

畢鳥，做功課啦柒頭

肚餓 返歸

是你不想我啦 甚至不找我啦

心痛自己 喊嚕

直播 我喊了五分鐘 快 go

冇人睇

食紙

食生叮雞

夠鐘了食廢紙仔

我想食你多d

你死心吧

你只能夠食肥妹仔~~~~

你就是美極

梨刀on99

尒就on9x100000000000

勁串x100000000000

冰柚牙，哭鳥

sad

真

1001自貼

1001是我的

唔讓了

信唔過

sad了

U sad me Happy

No

搞大你

點大

我要寫信 88

比我plz

嘻嘻

識嘢

幫我寫左未

你是誰？

你流口水

嬲

寫緊右

笑

失憶

又屈，我流緊眼淚

駁唔到？

okok, 圖

咪嘈

失憶症病患

笑係冇聲的

垃圾

唔放圖了 太多人pm

哈哈哈 好好笑

Hi

Pm me ok?

dislike

功課啊啊啊啊啊啊

等緊❌❌

快做

Dinner ing

開工

我都就開

你就垃圾

on99

又恰詩仔

臭詩

你又知佢臭？

奶過

臭你又奶

臭唔奶得？

口味呢家嘢

正

重口味

留名

因為 愛很美

More

你盲咗

愛情係盲目ga

所以你已經出事了

為愛粉身碎骨

失望了

做完功課了

💎

jm9 我個正經post冇了

我未

邊到有

願意不

奶過咪奶過，有咩問題

慘

聽晚通

不可以 我是無價的 汪汪

圖

爛面嚕 嘻嘻

已爛

你咪我隻狗，唔洗錢都tim

陪你一齊爛

叫緊春

係你部手g度

嗚嗚嗚 恰？

Join me ok?

見到了

自貼

一齊

join咗

汪

汪汪汪

Woho

邊敢
錫都黎唔切，嘻嘻

木柚

Together

woooo

臭的 不了

hi, 綠帽狗

你就臭，死臭詩

除左帽未

ys ar, miss u so much

唔好再欺負詩仔

佢成日屈我

幾點瞓ar?

難分真與假

你淨係信佢得啦

okok, gd nite

因為你冇一齊叫春

藍名就是抵4

一齊改紅字

今個月唔改得了

都係你最好

渣ga

詩仔

gay佬扮女人

紙仔

是咪唔得先
是咪有意見先

不敢 汪汪汪

回收

乖

你唔洗訓

再見了

就了 刷牙去

你地幾點瞓？

sleep 88

gd nite la臭詩

通

Night

夠鐘起身了 醒呀

早

笑了

紙紙

收皮laa 臭鐘

秒回

魚肉真係好好食

魚肉腸

盡量

臭腸

a4紙

飲緊奶昔 好撚正

唔識食

會瀨💩

唔會

含啦u

瀨了 好臭

嬲了

樓豬已經無咗我唔得了

Is love

我有句說話收埋係心好耐 一直唔敢同佢講

He has hooked by me

要戀愛了

驚4 救命

take to me

係到講住先

sor who is he

講laa

給眼淚成詩
屌你老母

終於講咗出嚟 舒服晒

往事只能回味

you

Ching ho ball

收唔到

我是she 失望

dislike dislike

死臭詩

因為愛 很美

盲左了

眼中只有她

笑笑笑 who比你笑

未盲右 唔驚

詩你老母

咪臭係

唔係u

你老母怎了？

佢係禾隻狗，嘻嘻

喵？

巴打唔該正常啲
算了 有J絲打

包大人冤枉啊 我是喵喵醬 喵(๑Ő௰Ő๑)

我都覺得回覆樓主 = 回覆緊麻甩佬
blocked

mon u

唔好再用啲表情公仔
用到核突哂

唔抵得？垃圾魚肉腸

木嘴 天道揼柒你

臭腸收皮

巧京京

點解你可以咁得閒

看更

我都係wo

青山？

no 我散工
睇你行文語氣 00後？

我都想

10後 想高長大
btw連登好多痴線佬
快走

腸哥哥

死臭狗

駁唔到

詩婆婆

嘻嘻 可愛

肥妹仔

You

盲埋右了

嘻嘻 得意

老嘢

係呢度 我一定係最年輕嗰個

叫小弟弟

old c food

腸仔

Woho 歸家

你知唔知點解我要喺句子後 加上表情
係因為減低句子的殺傷力

係對你嘅憐憫

old詩food

放學 yeah

✔✔

送你鐘

死臭詩，又亂嗡

飽了

好掛住你
I love you

夜了 再唔訓

塞車 餓了

多謝 些些你

做咩唔搭鐵咁傻

Gaylo

好攰？
最多禾幫你按摩下

好迫

紅字=絲打

紅巴

黏黏搶了1001

再嘈 搞大你

幫禾小佢

❌❌今日唔理我

小緊了 黏得好緊

抵 溝過個

我偷緊佢啲圖

偷埋佢個心啦

佢是冇腳的雀仔

裝對腳比佢

=.=
ng kai sum了

完全唔明

Y ng kai sum

佢搶鳥禾的1001,仲要抄me

我斬他的腿 爽

圍爐ok

報驚

我也sad了

抵死

唔可以

做緊咩

呢個開場白 剛吃了飯

呵番呵番

死臭詩，睇錯你了

咁唔講野 嬲了

有咩歌聽

我食玻璃ok 唔好嬲

不錯 還有沒有？

直播

狠心

春秋

軒仔ge我本人

我本人 明白甚麼都總有限期

對 old news

sadjj

Kary唱都正

d詞太sad了
太中了

人非草木

嘻嘻 好想唱k

約我

u 開post 即刻冇人出

好頹

傷信

明年今日

不想哭 可以嗎

你欠我的post 幾時還

真毒冇朋友

到此為止

好慘 點解冇人明白我

哭泣聲絕無意義啊啊啊啊啊啊

他不會扭轉分開的心意

其實好撚中

你收收埋埋

沒收 冇人明白我的眼淚

正評我比 痛了嗎？嘻嘻

它不會扭轉分開的心意

唔痛了 幾年前既事 要喊都喊完

唔講

幫我

唔信 唔痛又叫春

不用講的 自然明白

怎幫

夠鐘死心了

欠債纍纍

冇野做咪叫下

睡吧

死到先講 笑4

加美極，爽4

你講我就講 快

講咩ar

onjj

講對唔住 快

7.7

y ar
對唔住詩詩

0.0

不是這樣的

=.=" 這表情很討厭 有陰影

sor9ry lor

點解ar

惡

想寫信

對唔住lor

想寫俾邊個ar

詩詩，借個膊頭俾你，喊埋今次，唔好再諗起果個衰人啦

首陌生人幾好聽 同燕姿有點相似

只想好好活下去，嘻嘻

我的痛苦在你之上

咩

唔好扮羊叫

多想化成隱形的人
掩飾我的傷痕

唱緊我不難過

呢個post突然太悲傷了
我要離開一陣

好 再會

我想聽e首

好

where ar

在心中

group唱

沖完涼了

係唔係有一剎那幻想我沖涼嘅胴體

開心啲please

圖？

898

好想睇 thanks魚肉腸

自由

寫

又寫

鐘哥so warm

致ex

我會每日都祝你同你初戀快啲散
你地都散過咁多次啦
我唔信今次唔會

同埋你份人真係好自私
你最愛個個其實係你自己
我由旁觀者角度睇
你根本就唔係鐘意你初戀
只係你唔憤氣曾經俾人搶走
只係你一份情意結

你知唔知鐘意一個人係咩感覺？
你大個仔啦 唔好再咁幼稚
雖然我好憎你
但如果你肯長大我都會祝福你

但現階段我都係好想你兩個快啲散
我放長雙眼睇你地好得幾耐

其中一苦

唔苦唔苦 食粒嘉應子

Fcy

我想同妳講個故事。
好耐好耐之前一個月亮，月亮周圍有好多粒星，但佢偏偏愛上咗一粒華麗卻轉眼即逝嘅流星。月亮見到嗰粒流星之後再留意唔到周圍嘅星星。然而流星嘅速度月亮又點會跟得上，月亮改變唔到呢個事實。流星離開咗地球之後，每日斗轉星移月亮都只有自己一個，月亮冇辦法愛上其他星星，它只好逃避，逃避其他星星對佢嘅好，而流星可能已經係第二個星球墜落、停下.......月亮也無從得知。
月亮好想當初流星可以停下那急促的腳步聽聽它的心聲。月亮想把整個夜幕送給它，襯托它那耀眼的光芒。月亮......月亮很掛念它.......月亮還是不能忘掉它......

流星......你最近過得好嗎？還是那麼大頭蝦嗎？
我希望你會答我，你好好，你過得好幸福。佢......佢照顧得你好好。

我會努力忘記你。我愛你...

巴打文筆唔錯 這是個有緣無分的故事

可惜不是你 陪我到最後....

只有自己才會陪自己走到生命的盡頭 好好愛惜自己吧

You have me ok?

咪搗亂

佢應該睇唔到
btw 點解你哋仲未瞓 我失眠 聽日仲要返工 想死

Becoz of u

聽歌訓

我聽歌反而會仲醒

有人陪你你唔俾人陪
成日亂諗嘢
無啦啦趕走人
然後就話做乜無人陪

我會較到最細聲

致sky

多謝你一直以嚟對我咁好 而我貪得無厭 不斷要求你做更多更多 知道你唔開心 我又不停咁樣話你 不停加重你嘅負擔 死性不改嘅係我 應承咗你會改 一直都改唔到 依家睇返 原來我一直都對你咁衰咁差 我仲好記得個陣你向我表白 我個刻真係好開心 諗住可以一直咁樣愛你錫你 點知慢慢我變咗質 只係不斷要求你陪我 郁啲就發你脾氣 對唔住呀

大家快啲寫信啦

寫咩好

無心睡眠

不睡了？

你夠未睡

睡不了 眼痛頭痛

不是食了藥？

仲痛 算啦 講咗都冇人明

唔講更加唔明

講咗 你地當笑話 一係就話我太負能量 係癲嘅 不了

不過隨妳啦
都係唔想你屈住屈住姐

我呢個月開咗好多post 自己都覺得煩

咁都係有心事唔開心
想搵人傾計姐

我不敢了 會嚇走身邊嘅人

人總是犯賤的

Im always here

聽歌~~~

肥豬仔 morning 唔good呀

A09無信
係咪想迫死我？

生活不能自理

如果要有人陪先得
我就唔會生存到了

鐘

點樣ar

傻小子 妄想找到優美開始

嘻嘻 紙神

唔好叫到咁
我邊緣人

在座各位也是

我唔係

Only me

你多fd

羨慕laa

唉

Jealous

我邊緣人都不如

痛？

做錯事了

我狗都不如 嘻嘻

0分

詩詩

這首歌 之前成日聽

累了

瞓啦柒頭

醒了 不想睡

落街食早餐

組隊飲茶

我吃了五分鐘棉花雞

鳳爪排骨飯

我會揀真話

然後哭了

晨早流流咁sad, dllm

Sorry

有淚真好

攬攬先

Free hug

free ass

痛？開心嗎

No gay

爽4

開不了心

格劍

樓主頭先撘地鐵？

jm9

Stalk u

唔識

在家

頭先有個囡囡坐我旁邊

所以呢？同我搭地鐵有咩關係？

唔夠膽望佢face

都係俾我的魅力吸引

有佢電話？

有趣

100分

搶1001

渣ga, 咪lor

你應該大我好多 4-5年 閱女無數

利申返先
我的角色係一個假膠

幾開心

不過我諗我高佢兩個頭左右

no, 不嬲冇人理me, 嘻嘻

噢sorry 我打錯咗 個“你”
應該係“佢”
我係指個囡囡

我會

留比鐘鐘

鬧我囉 鬧周杰倫囉

咁我呢

下個先

沒有下個了

我感覺呢個post all巴打
不過幾好

男的也好 不會懷…

唔好嘗試理解 假膠嘅思想

魚肉腸特價

紙 心中1001比你

鐘鐘

唔開心了

有

唔洗擔心

開個專屬post比你

男人 哭吧哭吧不是罪~

我唔鍾意呢個名
不過我可以迎合你

我買起你ok

了不起

唔滿意 ✔✔➡️✅

暗戀我？

不用了

魚肉呀
係被人魚肉

唔係出面8個幾嘅 合成肉腸仔

合成肉=公廁=公廁魚肉腸

on9

直頭愛佢地

我是喵喵醬 喵~(ฅ´ω`ฅ)

我係唔係患上 面盲症了

起不了

算啦 佢都唔係突登嘅
你願諒啲細蚊仔啦
皇極驚天拳·不留手

呵呵

係皇極驚天拳，唔留手

你男定女？

好 rip

唔知

咁事？

救番

快點放負 唔該
即刻

心肺復甦

how much

infinity
no limited

我一直都當you係巴打
不過我突然發現咗啲嘢

你地係咪放飯

見你地咁得閒秒回

咀對咀

咩嘢

我走了
我發現我令到呢個post 低汁

上課唔聽書

你up乜

我都唔G

走堂

no 因為我好得閒

雪雪雪雪

唔乖

啜啜啜 卟

打死我 快

我見到你了 我坐你後面
你望下後面

打你pp
啪啪啪

okok

好痛

呵番呵番，邊個叫你唔乖走堂

可以喊了

你地係咪都大個20歲

你到底想點

佢想問可否安全食用

串？勁了

合成魚肉腸都on99

我啱啱發現我之前見樓主啲post
Jan頭3個

傻人有褔
可惜我無

不安

我唔係厹
我以我而家狀態 只會害人
仲有我A09

mo la mo la

係頭兩個

唔想知

唔緊要啦
我一出世就賤過地底泥

麻木了？

麻木？我只係接受咗現實

苦沖開了便淡

收嗲啦

on9 呢度我主場

呢個post無內容

開新post 88

一開頭打算走
但係見樓主幾喪先留低一陣

連登有愛 多謝魚

u only

好少有呢啲暴走post
幾好
我唔扮了

針德

扮蟹

陪你

飲

Not yet

唔食啦

gogogo

唔準，嬲4u

唔餓

快d去

Me2

不了 空肚食藥

唔比，傷胃

go la

如雨過未見星晴 浮雲未知曉 是否夠鐘死心了
再見了我的失憶症病患 🎵

我食咗炭燒豬

圖呢

呢個post無人寫信咁濟

食咗落肚了

係 唔舒服

個topic 仲有（1）
可以見到樓豬嘅自信
想有2

onj

嘻嘻 我自信滿滿的 怕了嗎

唔識貨

食飯啦柒頭

返屋企了

唔食啦 冇胃口

唔乖，係咪想打pp

胖虎: 我的知心好友

come

啪啪啪，知錯未

14巴 plz

跪低

汪汪汪 打me啦 主人

啪！邊個叫你咁曳唔聽話
啪！邊個叫你咁曳唔食飯
啪！邊個叫你咁曳咩都唔講

爽4了 打得好

咁你仲唔乖乖地聽話

你2個食藥未

未死 唔洗食

同佢講

就死了

頭痛

叫春 煩

心痛

誰在意 哈哈

回憶 傷

駁唔到TIM,嘻嘻

我在意

快死心

說說而已

吹牙?

55

1001 勁laa u

=.=
冇意思

訓咗10mins diu nei

瞓番go

Angry了

訓唔到 好煩

隔離❌❌個post好好笑

放低部手機，咩都唔好撚

發現左一個定律，大家唔好入黎睇

LIHKG @ Android

不要搶我(1)的1001 你可以搶(2)的1001

又話留俾我=.=

忍唔住mon住你地

(2)比你 呢個處女post等我破

我都想瞓

是但

有話比？

唔好破我處

咁我去瞓，反正1001 都唔留

嘻嘻 1001 是我的

咁公平競爭囉

仲有1個月EXAM
我就開始溫書
但身邊D FD個個都未溫
表示:未到READING WEEK溫咩野
跟住有唔識都問唔到人

問下女神

頭痛就唞下啦
我成晚無瞓朝早瞓返又走晒堂

佢都未溫啦

唔訓了 如果唔係今晚又會訓唔著

壁咚佢 一齊溫

我去練波了 你唞下啦

佢話呢排忙緊PROJECT

😲 不要提起project 我還未開工 傷心💔

聽日又見到佢

神狙手都要練波?

啱啱俾隊西波反cup入唔到歐聯四強要加操

deadline fighter

我都係

爽 爆肝

別講笑 小鳥爆開了

？

有趣？

屌 快手

Boom

到我ok?

都話第一個post等我破處

唔喎

好QQ啊

Where

你下個post食二手飯

雙下巴w 好得意

不了 食開新鮮

走肥啦ching

dllm 咪搞事

你食開屎？呢啲先係人間美味

我個post都比鐘哥搶左

Ok bye
1001見

你都唔是處 是但laa

不 求你

1001 嘻嘻

nonono

隻豬我食

mola mola

oppa

wohooo

快了

驚了

不

??

食咗